［白色聖誕］今年好可能係香港有史以來第一個真正既白色聖誕！

火辣辣既聖誕